民陣元旦遊行改於添美道集會不進入「公民廣場」

元旦遊行起步 民陣改於添美道集會不進入「公民廣場」
2018-01-01 HKT 14:37

民陣舉辦主題為「守護香港」的元旦遊行起步，由銅鑼灣東角道遊行至政府總部，多個政黨及團體在東角道集合，民陣預計有數千至一萬人參加。

民陣表示，稍後會在添美道集會，不會進入俗稱「公民廣場」的政總東翼前地。

Wfc

怕事閪淨叫口號拎光環

又怕事又要拎光環